2019 6月：唔好衝動 2020年527國安法前夕：唔好衝動

輸左選舉先衝動？